屌那星 香港仔成街都係殘體字

插滿幾條街

包容下，習慣下，將來成個香港都係咁。早D適應係好事。

你唔捉佢地錯字？

以前雙十鴨利州大橋全部台灣旗

垃圾字arm垃圾寫

大口一大

人口一人

人儿一人 呢個先係

屌那星 茶餐廳間間都系TVB

大咩呀大

咩人做既？
即刻再做

無啦, 唔知果批人變左節定返左台灣.
果時成個香港仔都好靚, 返學係海皮望到條橋見清天白日滿地紅係到漂.
果是都重未有第二條大橋.

唔撚係呀話

拎枝白油油咗佢 幫佢改返繁體字